何志光CK 【政情揭露】LIVE 0930開波咀擊！

視像live：

聲live：

揭露政圈~不為人知內幕真相
全港最大最過癮嘅陰謀論節目上線啦！

開波啦！今晩一開波就潺呀金金大師

第二節

支持港獨
但覺得本土力量講啲野其實都幾合理

要分清真假港獨

第三節啦

陰公豬冇人理樓豬

唔好咁啦 好似op咁低質素嘅含撚狗真係好罕見

16年12月06日| 政情揭露 (第1節)
【 反擊梁金城亂屈郭紹傑及職工盟】
[url]
[/url]

16年12月06日 | 政情揭露 (第2節)
【 揭金金老友陳國強卑賤歷史抺黑泛民，扮被打壓】
〘強國陳心路歷程：激進保皇黨>扮民主派>本土派>獨派笑撚左，仲要真係有x登仔信〙
【容癌好友浙江政協季霆剛同梁天琦蛇鼠一窩同場講座】

16年12月06日| 政情揭露 (第3節)
【 元旦遊行區諾軒呼之欲出籲團結共抗689】

屌柒金金，強國陳👏👏👏

撐CK

話時話，CK掃黃屌熱狗果排正評好多，最近屌老蕭反而負評多

高登lin登都應該好少燒粉掛
係班花生友冇再留意CK啫